驚自爆，你問我答

Come on

驚自爆，唔問

玩夠未？

會自爆，不了

驚自爆唔答

勿相認

唔問,驚自爆

你自爆完，我先問